其實我係基佬 唔知點同條女講

心情不好又派膠

#72143 仲係p

咁都有女 人生啊

基佬通常大隻？

Bb 我幫你同佢講 你地分手啦